魔力寶貝正服強勢回歸(51) 封測 食住法包打法仔

永恒初心最精彩片段！

記得拎完獎狀去左邊士兵拎禮包 右邊伏黎
入雙子 多d hk人

Ser已不足一日內玩完（瘋狂斷線）
電腦game 冇電話版
Mac（所有系統）玩唔到

主程式：

官網：

八業巴整既網站

要招小圈子請另開新版

註冊 link
右上改名遮電話

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的洗錢內容，支那永恆的騙錢初心，將還給你最經典的斷線《魔力寶貝》，還給你和當年一樣洗錢的感動。不論在哪個世代，bug斷線都會一直陪伴著你。

理想

現實

以下開返ser先算

如果等級不到十級可以去就職領事館找ＮＰＣ可以免費傳送到伊爾村還有聖拉魯卡村（請睇下邊大地圖）

卡在線的話，在主選單刪除「Assets>data>0-9 folder」即可

解決亂碼

將電腦既解像度較低

地圖

揀職可睇

有用網站

亂射速度比較

公式

計掉器

台仔整既QA

leave name

洗唔洗咁急霸住黎開定新post，都未1001😂

本身幾個鍾前差少少就爆 點知一夜d人走晒
卡能住左

係時候UPDATE下 #1

有咩加落去好

果個google form

見佢派左卡鐘有冇人想升埋40

開ser 未

佢extend封測到幾時？

tmr 10:00

咁幾時公測

2046

升到22 已經無咩心機升

剩係升level 真係好悶升嚟又唔知做乜

維村外果個點，係琴日下午維修左之後，夜晚去練左一個幾鐘，明顯怪物數量減少，好多時教係1-2隻殺人峰only，我前日升兩隻35都唔係咁小怪

升到20之後無玩
等公測

封測開左兩日都係棄，10lv都升唔到
我估公測都係咁既質素

升左3隻30
開多隻 今晚2個30帶升一隻20

琴日一早都仲係一排排咁出

想請教高手們，240理論係唔係即係主點兩項的人無用？

公測應該個網絡質素會差好多
頭果一兩日有得玩就玩
唔會坐喺度玩登入寶貝

封師無得掛機，獵人方便好多

有無240理論主點2項既人都無咩用
多數人點三項

你唔覺遇到1lv果時會好撚high爬架咩
我細個玩封c遇到1lv會開心到大嗌
係冇咁方便 但係打機開心最緊要

公測又話要等封測後一個星期，好可能要等到4月30，大陸五一黃金週

星期五咪知
不過睇死間垃圾公司又延期

兩隻都玩囉
免費驚有咩所謂

生產系已死

有排先遇到隻
仲隨時可能捉唔到，一秒天堂，下一秒地獄

no la 好攰6個格諗住玩3-4隻算
仲諗緊咩職

封測deadline都延期，實影響之後公測啦

咁多練

我應該一弓一魔
加多個獵人/礦

封師都危危乎，隨時商城有寵賣

我一弓加獵人，廚師，伐木，藥師

初步構思

但又係到唸
橫掂都係
不如兩獵/兩礦
反正都要行

想問下有無人用過擺灘功能？
點睇佢賣乜？我㩒極都無反應

係架，都係擺係度

行埋去right click

Click個人？

是

宜家仲有幾多野係暗改左

遲d試下先

冇左個初心
個個都三開自己玩
應該都係唔玩算

其實單／雙開出去升係最舒服 之後一隻掛生產

依家見到東E有返以前個人數, 好撚感動

邊度有， 唔好吹水
覺得佢分流仲係太細
連係東醫普通買賣都唔夠人

限雙開好好多起碼一團三個人，冇咁悶
呢兩日既感覺好單機似玩緊私服

雙1都ok啦, 封測左幾日咋

封測多數人只玩戰鬥系
最多只係得1/3-1/2人流
已經成日斷線
公測成班生產系上線...
唔敢想像

琴晚5人團打王不知幾爽
事在人為既姐

仲有大陸工作室

今日肉彈makoto要去打咩王

諗住玩命打頭目

Bilibili已經好多直播
如果正式開服

公測可能隨時1個鐘就down server

加埋51，大家GG啦

咪係囉，唔想人升咁快，減少怪數量

果個位其實唔應該存在
唔知神木外d怪有無少到，今晚試下先

有冇海外巴打仲未玩到
支那有教學 改少少野就入得

改dns?

新手背包同一lv開完再開會點？

無時間玩，新game咁玩，好多野玩落都完全唔記得咁升到10lv
之前開新手無就職就開左包屌佢

搵人帶住升啦

有冇IT神人fix到個框框大細問題? 例如加command之類

班冚家剷唔撚講

係東醫問下人係邊升都比人叫睇巴哈
我已經放棄個稱號啦
到底升到幾多lv可以同人一齊玩唔駛單機

封測頭果廿分鐘都死咗
公測應該5分鐘內

都係靠自己主動D 我琴日都係自己加3開既隊 一齊升再R人吹水

公測都3戰真係諗起都怕

利申 早期2戰雙開算

1日升唔到30lv啦稱號呢家野真係過眼雲煙
聽日就比人刪檔

弓手 傳教

2弓1傳是基本吧

夠卡時玩倒7-8個鐘應該OK

睇黎公測第一日預無得玩

7-8個鐘留返黎返工，香港人最鍾意返工無野阻到香港人返工

如果公司有得remote control 你話幾好

用電話google remote啦

個app叫 "chrome remote desktop"

返正去到聽朝10點？
今晚放工返去就打法仔先
順手叫埋 睇下飛唔飛到傑村打頭目先

d文字獄仲係到, 你玩埋我果份

利伸試過 唔想再試
單開都仲話 3開果陣要加返埋一隊都當我篤落地圖行咗埋一邊
去打靈堂果陣PAN個畫面去左去右之後唔知點解當我TK自己
on99咁

用teamviewer 啦

REMOTE最多拎黎掛機算

去左 去右 將身體融入依個節奏

今日伺服器咩情況

伺服咁既屎款

根本重現唔到東醫到銀行人山人海既景況

想買部行windows既tablet番工行去掛採集用
有冇平機介紹希望千零蚊搞掂

掛近村材料方便回魔 買收納盒裝材料

希望初心可以做兩樣野
1. 有個NPC可以拎原地重登, 就算斷線都可以去返原位
唔洗俾斷線搞到跑任既要重跑
2. 如果做倒幾個分流既人都可以SHOW哂出黎就唔會咁冷清

初心唔似有材料收納盒喎

之前破解官網商城頁好似有

尋晚30左
想問佢啲獎勵，如果我升到40，會唔會拎唔到30既獎勵

後尾官方FB PAGE講咗會有

40+30+20+10

好能順

有冇雪山團

班it識整再講，同埋間野想速食，邊會睇咁長遠 整到隻驚咁完善

個分流唔夠人咪靠多開

個個畢哂業 緊係順

初心IT冇水藍IT級數技術

個新任拎左張禁地證就入唔返倉庫，我試過丟左張證諗住reset返個任，點知問完圖書館阿伯都係唔比入倉庫，有無人知係唔係已經卡死左？

係

DKNM SER未搞好成日掉 唔整返個原登真係會燥

嘩 唔洗返工咩？

今星期放假

原登1次
但行多2層再斷多你1次

大家估下會唔會下星期五先公測？
佢打算同mhr搶人數？

兩日都無斷過咁制 希望公測多人左都keep到

升黎做咩

起碼5次啦, 不過初心識搵錢既可能拎呢個功能放係商城
跟住KEEP住SER唔穩定又可以賺多筆

我咪就係苦主

升40收工

整個vip分流俾左月費先入得

緊係啦
星期五同六既上就都已經30左
D人點會仲入去衝
星期六開過隻人 果晚都已經25左
第2日果1粒鐘卡鐘都已唔上埋30 快到傻
唔係維護停左停 琴日應該可以飛到去雪山

請問而家封測學亂射幾錢?

一樣5千

唔該晒

可以自己開分身拎封測包洗錢俾自己

又黎 魔力會搶mhr 既論點

都唔算既
但同mhr更新撞期
再加上佢個ser西既話
頭1-2日真係撞唔入 就可能隔多幾日先玩

MHR:WHO?

搵左人今晚頭目團未

未都未40

MHR:HOW?

根本完全唔同客路

我升到35算數
今晚再開團打王就算

你班癲佬仲升40

打殺人蜂可以升到幾多

27可以入神木打熊樹上35
蜂都得既慢d

我都係去左玩mhr
本身都唸住升下點知搵齊人又話維護，索性唔玩直接等正式版

係咪要解左地牢知任先去得

我都覺得佢會平日開放公測
應該唔敢星期六/日
佢地自己都應該無信心可以頂到紅日人流

隊長解左就得

同埋唔好唔記得有好多人都卡角色在線上

煩過閪狂遇怪

我5隻30 達標算數

星期五開可以塞爆雙子, 等六日d人塞天平 同獅子

好心佢開香港台灣ser 分散人流

又黎真攻擊吸收, 呢隻野連擊好痛

合擊黎架

係, 要行果條ON9路拎張ON9證

魔力寶貝史上, 首次補師做坦

我自己覺得又唔好用香港/台灣依D名
最多好似依加咁用雙子/天瓶
因為香港玩既人佔比率我諗都係2:8
加上你知香港人D 3分鍾熱度
香港ser分分鍾一個月變死城

新流派 100敏 全魔血

屌, 唔等我

用我既生命換取勝利

逼雙子頭2個星期唔洗玩

而家20Lv
卡鐘得返1小時
今晚得3-4小時打機
夠唔夠時間升到30Lv

今晚打咩王？

卡鐘有d少 有無右下角拎

頭目
我準備坦多次，法城見

唔好用雙子個名囉
其實都係D人對個名情有獨鍾姐
改用獅子/水瓶

一定夠

夠啦
去神木外圍夠升

1個鐘夠係維村偷雞位升30（如果仲出咁多怪）

今晚諗住打法仔
但全隊3x夠唔夠頭目打？

咩係坦

夠，封測夠打，第一回合就合鳩佢

講起就嬲

幾點開? 預埋我

你如果雙弓手學左亂射先
咁組多1~2個都係弓手有亂射就好快嫁啦

補師一血入戰出嘲諷
所有敵人衝埋黎打我

佢尋晚頂晒D小怪既傷害, 等我地可以嬴到

硬件台 加多少少系列 到時就會升埋50

我諗5回點後或者食完晚飯之後？
晚飯後就預8點左右。
睇大家時間，唔知小編上左35未，未就要搵多個

肉彈就係咁用架啦

我都想打
不過要夜晚

肉彈戰車

而家20Lv
卡鐘得返2小時
打緊守衛

有預你架，等你蒲頭咋

唔緊要, 頭目係要夜晚先打到

蜂回補易，都係捱到29 30先入神木比較穩陣，如果唔係就要帶水料又要行海底洞就麻煩

1個33得嗎？

洗錢 買滿水

33過唔到莎蓮娜海洞
35先得

你33過唔到新海

會辛苦啲 我琴日19>20靈堂 (5分鐘)
之後轉平民去亞村過海奇村記點再轉弓手再走過去學亂射(半小時)
之後去靈堂升亂射(半小時)
之後跟團升 21>24 風GG惡夢鼠 / 守衛 (半個鐘)
24>30 神木 外圍 (24LV其實係唔夠揪，好彩有人帶住) (一小時多啲)

有打卡時都要啲時間

神木外圍啲怪高敏高攻
除非有人帶住 夠輸出力
係啲怪打人前要清哂場
如果唔係會升得好辛苦

係咪要雙角色30 先有稱

放棄了 升多隻10 算

到時係咪得一隻人有

奇村係喺亞村過去？

我都係一開始單開，之後補練多隻20lv

我係小編， 我唔會升啦 返工
你地搵人打

好 Thx
神木外圍即係維村左上果度？

我一開始就斧士keep住攞武器裝備升lv
所以無偷渡去亞村
咪20LV轉遊民個陣一次過去埋

SOR, 帶唔到你上雪山開點

唔識去奇村

唔知你有冇認錯人
我唔係 有棍小編
我叫： 我是小編

係WOR, 好多小編

teamviewer落ipad，瞓係床練功正

係
但係殺人蜂 妖花 勁高攻
我火風水晶 弓手輕裝 俾怪打勁痛
妖花風魔法一下扣200
殺人蜂一下140
如果寵物係綠螳屬性被剋俾風魔法扣得仲多

人物配點 爆攻，偏血多、之後敏
所以24lv 狂爆加返敏 都要到27、28lv左右先快啲怪出招
印象中好似要135敏以上先快過啲怪...

20同30差個零鐘

30lv後仲升上去個d...有裝咩？

今晚有冇人可以帶我過海學超法

依家預幾時公測?

點解我得一隻人有卡時豬？
係咪星期五開人先有

30係外圍升到35之黎上雪山有無得諗？

佢好似全部人派一獲， 如果派果陣未創角色， 之後創果d 就冇

等公測先學啦

好weak
咁我地係到搵多個巴打啦

冇雪山團

依間公司如果唔係星期六日開公測只會得1個原因，放假

東醫成日有人叫

我天秤都想去

我岩岩加左團, 升緊

你即刻返黎先

等我, 40左返黎

封測扯得太盡還完初心係時候棄驚

20lv好開始爆敏，爆到24-25lv就應該夠，之後先再修正

享受完初心法國營運太糞

棄驚

襯有5000銀 想體驗下1LV超法打80個快感

我自己偷渡左過傑村啦
但幾lv先飛得？

上網睇，我都唔記得

30lv飛得
可以預我1/2個位
但要夜晚8:30後

唔課金玩一陣算

維村上面嗰啲怪原來係bug嚟?
公測嗰陣會唔會修正返

咁on9.... 當時都連唔到黎開人

公測其實唔駛升咁快，20lv有亂射就得，一定會卡稱

但我隻新人未過海開傳送點同學亂射、就職，咁就唔止個零鐘

點解唔解任入神木

咁就算啦。去洗錢抽下野算啦

封測都唔係無限卡時比你就知啦
衝完lv 再升職 打猶大依堆都唔試埋有無事
第日正式玩果時先出事 肯定無野賠比你

其實想佢唔改
個點回補好爽

30就入內升 真係好正
打卡 成14k/場 如果夠10隻比你既話

遇敵率又高
跟住行返去補又幾乎唔遇怪咁濟正到
我21升到30, 補左6次左右。 來回行左6次中途都冇遇過怪

想問
你地玩咁快把撚咩
之後又話斷層乜春又剩

今晚想試下生產系

你哋地牢 同 維村對上係點同隊友溝通回補既野
係咪打到五個人無哂mp先返去 定係要自帶mp水

我估台仔都未必會回報依個bug
係睇代理果邊理唔理

再開第二個職玩

小編會追post, 知就實知
搞唔搞就真係唔肯定

最快係帶水帶料 打傷都繼續升 就無血撞怪都全攻 打完先補血

岩岩睇御劍話必要等級40lv
其實我地打唔打到？

試完，礦工/樵夫/做弓 升到4技都冇稱
(有人有lv5 木可以代工4B弓)

原來個個都係咁

有棍小編定無波小編先

維村呢D咁方便回補既會唔會唔帶水都ok
但係如果其他隊友都帶咗又唔好意思叫全隊返去
定有共識大家都唔帶水 打到大家殘哂再回

會唔會成日miss?

行成分鐘先撞到怪

個任好似解到上面啲師兄好燥底

唔係話琴晚已經修復咗，唔會遇怪率咁高同咁多隻？

公測就會好似你講咁打
封測咁打最快升到30

因為入邊係自帶哈包 遇敵率高到1步1場

1,2個殘唔返
岩岩先埋黎升就殘唔返
全隊殘到冇血又冇mp 就返

我覺得正常，礦工比較好，樵夫都會少miss

打字講囉
維村樹應該就唔會
地牢就真係要停一停

試過有寵死就果個人離隊返去醫，其他人繼續打，之後個人會自己返黎

咁通常係咪組隊嗰陣就要傾好有個共識
要每個人都帶水打到底 定係唔駛帶水回補團咁樣
我驚五條友唔一致 打打下好快就要解隊

同埋我未就職就開左個裝備包，而家用緊一級裝
開啲新人洗錢買裝先

同埋神木內區睇巴哈d怪好痛
赤熊仲識乾

唔行定去個犯度會唔會係佢問題
又想貪npc8隻怪
又要嫌行過去多怪
呢個世界邊有咁美好

個日全部人都係咁打 你唔食水食料 d隊友會送比你食幫你補血補mp

主要係睇你個隊長好唔好人，有遇過打好人無血既就回去補再去

只因為係封測大家都想拿拿聲升到30算
d 水反正有多， 公測就未必會

長升團自備水料唔係必然 我見過有隊係唔care
但玩耐左都會自動放少少係身
除非返城方便囉

咁無既你外圍升得慢過入面咁解
無話唔得嫁

廚師俾狗玩

好多人幫初心護航

免費版就應該改低

我果日隊員無水就等死，所以有寵係咁死

維村外圍，行返去都好近下

回補團同長升團兩樣野
升到後面邊有咁多近既練功點
雪山長升都分兩種門口回補團
同爬山水料團啦

其實應該都係慢少少？ 35就可以轉雪山

我仲唸住做廚師，今舖乞米啦

當初唔好扮晒野要初心咪好
直接話冇料理水 要人課金買小護士
依家又要偷改畀人發現
又驚太多人開採集生產冇人課金
搞到兩頭唔到岸

咁無話唔得嫁
咁講好多地方都可以龜到35

我用vpn玩到， 轉去香港

一開始setting明顯
初期派勁1-3裝 獅洞買初階水料
谷到人快速40-50lv就肯課小護士
根本冇諗過生產系搵唔到食

純粹真係廢事行遠同回補方便

因為而家有裝，仲要靚裝，入神木內打，5個攻人梗係ok, 最驚黑仔比怪偷襲兩次，又受傷又殘就死，公測無靚裝，入神木內打無咁易

之前官方講左唔出小護士，因為會打壓左某d職業，果個爆出黎果個網唔係準晒

所以見巴哈有人推獅洞水料加價等生產系可以有得搵其實幾buy

升就升兩隻 稱又得一個 真係on99

唉仲開唔開3 礦好

唔出(住)

暫時唔出姐

咁你公測其實連神木外都唔係咁易打啦清

3開弓手配3隻廢水龍
25升到30
只係行去維村回補
水都唔用

根本營運唔記得set翻正常

好多野搬大陸端設定

官方依家最想係d人快速爆lv封頂入pk場
你見佢set到升lv好易
D王又弱左就知
因為大把人會肯為pk課金

但玩家最大問題都係唔夠魔幣升lv
打魔石以外既普遍手段就係掛料
但掛多acc又會整爆ser
對官方黎講依d acc唔會幫公司賺到錢
又整到d戰鬥系acc上唔到線
所以第日一定會用免費做藉口打壓生產
好快就知點令人課金取代掛料

我都覺 d野同以前玩既唔同

搵大宇真係只係簽個名俾你做正版
乜柒都冇提供過俾佢

之前冇雪塔都係里洞捱到30
佢算係填補左d空隙

之前佢地4月1都有照開
btw真心好想知道依間公司究竟放左幾多去run魔力依條team

可應能到時賠返一個鐘卡時比你

10點200舊海苔
10點200舊純銀
咁賣都有可能

無里洞但有利洞
唔關雪塔事
1.0 最麻煩係25~35呢個位
佢神木內外 都算解決呢個大問題

都唔知成間公司有冇人玩過魔力

小石像怪幫手 哥布林長官 試練洞直落npc

我玩513 百份百都未撚見過

利利諗起d土gg就怕

呢d有人話正服後期都有

小護士係一個最懶既方法
原料名都唔使改
其實到時就算唔改miss率
掛唔夠半粒鐘就斷一次已經夠趕客

一開始賣野變半價咁明目張膽仲要唔事前通知
已經知佢真係好唔想人玩非戰系
俾人屌撚完改返採7產8都叫可以玩到
咁佢係其他地方搞鳩非戰系唔單止唔出奇
可以話係一撚定除左加miss率之外
仲可以加接受率迫人買安帽
下一步就係整裝減小數值範圍頂級既機會率
再之後就係扣耐久更快再賣加耐久上限既抹布
修武修防扣耐久上限暗改扣多左
要唸真係大撚把方法可以玩

仲要冇原地登入
咁斷法真係唔洗玩採集
玩得採集就係想個人可以離開一段時間唔得閒望都仲玩緊
返到黎斷左入返只係用百幾魔甚至一百都冇既真係屌那媽

開生產acc真心高危
養到採集10一rd魔得幾粒咁點搞
到時開既人又唔多 嘈都冇乜人理
又好難證明miss率真係高左
到時支那再開用點換料就得

要做野，夜晚先得

可能到時要見證帶料理採集

國營24係咪冇左果個快速到底npc？

其實正常係無
我記得我3.0回鍋個時未有

無

我估佢而家個新手背包可能正式版會開到30甚至20
跟住就要商城買進階禮包高級禮包豪華禮包
水龍果d再貴D
拿拿拿我冇破壞平衡亦冇賣強大裝備呀
所有野都係魔力原設定有亦都可以係game整到架
冇迫你買呀

掛10料不嬲要帶料理出門

呢樣野真係唔出奇
想當年天翼 爛橙又係出一堆呢啲禮包
咁我又覺得好正常
佢免月費一定會搵其他位賺你錢
差在吃相難唔難睇咁解

我知 不過呢隻偽初心最鐘意偷改嘛

係嘅 但無諗過依加4 5料可能都要咁
本身都蝕 仲要再俾錢落去

我有印象有私服係有d咁嘅npc

下屌
連修防都暗改？
玩得密一日可能要修幾次更換率咁撚高既野都要改好頭痕喎

咁玩法即係唔洗刷頂裝
好事黎

呢間垃圾真你廢撚到 成公司都唔知有無人mu過魔力

迫你直接抽高級武器包
D武器冇得交易所以冇得修
再出專屬抹布

個巴打諗姐 不過最後出黎係咁都唔奇
到最後我可能開隻飼師升高賣廢寵就算

我直程覺得間公司連online game都未玩過
可能全部00後 玩開手機game
連online game概念都無嘜
手機game就話無限開分流啫 反正9成單機

明明突破咗10分流限制(呢樣應該最煩) 點解唔整埋30 40分流

其實最首要做既係泵番大雙子1個人數上限

8隻npc唔洗行入去
行去犯人丁同軍官個位真係好密下 基本上一步一場
解位任都打左好多場

都似
重要係果種一個官人七個妻果類垃圾game
目標係拉晒人入黎就得
但魔力就係小社會玩法 分別好大

廢寵之前已改價
唔多人嘈似乎唔會改返

痛乜鬼呀
上地水 打熊先
隻廢老樹唔洗清 清熊先
比熊乾中都係百幾 邊到痛

所有裝備水料要每個唔同分流買

所以我之前話官方可以考慮出個建議list俾人咩野分流做咩野
例如叫團同買賣都係唔同分流做
俾人負評到仆街又屌鳩我

佢地應該覺得只要pk賽係跨服就得

睇巴哈話海苔純點會miss
海苔大法正式收皮

咁掘礦算

依d佢唔會理你
你地玩家自己分配哂
咩買賣野限分流
升lv限分流
佢搞個ser都搞唔掂 你仲叫佢set咁多限制 真係想玩死佢咩

請埋班垃撚圾 又話上面好撚多專才既

留名等睇24洞掘銅都miss

估唔撚到分流薯仔成咁

可能東醫銀行擺滿攤已經爆ser

冇留意
改低幾多？
定要升到幾多先賣得？

呢到都有兩條傻閪爭住護
冇人做就佢做佢獨市咁話

專業騙財就大把

果啲唔叫加價
係去返正常npc 價

做護士好唔好玩？ 想雙開另一隻咩職好玩啲？

其實有無諗過
佢地係想連整裝既都殺埋？ 之後要人課金買裝呢？

護士玩因果幾好 另一隻咪整多個範圍技打手 即係弓

改賣價
印象直接一半

依家新圖一步遇敵應該好難回人血
如剩因果飼師好似好d

到時入場掉水都要 果個圖咁癲

守衛唔會開荒打啦

只會高lv帶升

又唔似封測有勁裝有無限金錢

4月1果陣已經諗到
要減低人刷1a鞋既意欲只要將個別售價調整就得
呢間垃圾就劃一大幅減
比人屌完就劃一少幅減
態度求撚其又賣初心

之前惡夢鼠都係
同埋加點都加到煩
應該冇乜心機再不斷急救失敗了

都話會暗改好撚多野
採集率會miss估中會改架啦
遲下睇下會唔會有人捉10個鐘寵都冇1lv出現，
垃圾支那服先同你講，改左呢隻野冇1lv,

不過商城有呀親

【維護公告 × 封測延長公告】🚧

致 法蘭城勇者們：

所有伺服器將於16:00-18:00 進入維護階段，請大家在維護前10分鐘保存好帳號信息並主動下線，以免丟失數據。🚧

本次維護主要內容：修復伺服器穩定問題
維護完畢後全服補償：1個驚喜卡時撲滿。請留意官方最新消息公告。

🔹另外，為了更好穩定遊戲暢玩環境，製作組決定將封測時間延長至4月21日 早上10時。

經過這幾天的封測，感謝玩家的配合與反饋，封測結束後我們將對包括而不限於以下問題進行調整和修復：
（1）獅子洞穴的醫務室會取消藥水和料理的出售的NPC，改為恢復生命和法力的NPC
（2）修復秘密組織無法重複進入問題
（3）調整司令部地牢遇敵概率，取消訪問NPC固定觸發戰鬥的設定
（4）調整禁區內殺人蜂和妖花區域範圍
（5）開啟因果報應學習任務及其後續任務

#延長封測時間至21日10:00am 📣

開荒唔打佢 去狗洞升會慢d
同埋 打完卡先飛再行去
同倉庫比 打完卡就行去 真係差太遠
不過開波會唔會個個衝都成問題
隨時個個斬木賣黎搵少少錢先

殺人蜂區咁就玩爛左

通緝
紅之子羊
蒼之罪人
雪蕾潔
查理

咁樣隨時賣d同lv既裝
3a裝 商城能力勁過百靈整既話 真係殺哂d整裝既人

即係有利玩家既全部nerf

屌你延撚夠未

以後開都一樣
有玩家有著數 一多人知就會改
對玩家冇著數既 就收收埋埋 博冇人發現

一直唔玩封測, 直接等公測
佢老味又延

難升左？課金買於時啦嘈
唔改邊有幾會比你地支持呢錢支那公司呀

神樹外其實都預佢會改嘅

轉做醫都仲要分補血同補魔
死都唔撚肯改返正常個價
呢班冚家剷快啲破剷跳樓死

痴撚線到
8隻固定唔比人快升
神木外圍又修埋 到時真係升條撚
有爆全身水同mp入去升都得

其實1好嘥氣
封測邊有人會去整藥

難升左？課金買卡時啦嘈
唔改邊有幾會比你地支持呢錢支那公司呀

講真， 呢一個會改好合理姐
咁都有得屌

搞咩黎?

呢個係同你講定之後開ser都唔會有
唔好盲屌啦關家姐

雙子1有人賣水架

水左我去打神眼

佢個d貨係唔係獅子洞入 博人唔知

唔好意思 笑左出黎

封測係咁維護

入邊賣咩水先？
琴日見人賣100同150水

佢可以講明封測唔開姐
依家只會迫人開acc拎3000入定貨

抵啦 早知唔同你講

正式開都冇人玩架啦
而家比人發現暗改左採集率

點解頭三日玩就可以有地牢高遇敵率同偷渡打花妖呀
唔公平呀，後玩既玩家好難升30lv拎稱號囉
洗白呀屌你老母

睇完去左試 2lv木 3分鐘已經白傷左

你都識講封測，有撚所謂咩
最緊要係正式開ser 有冇
依家冇平藥水賣咪大家都安樂哂囉

快L d 公測啦

快刷8個守衛無左，姐係15升到25慢左
神木外圍無左
一定要帶料入去食，唔比你回村補
都係令係難升到

Btw 今朝見到有人升到46定47lv

反正都去到後日 隨時又話再延長
咁今晚升lv先
收工後返去神木內升 升到上雪山先

其實就咁睇合理

守衛量多又多血 冇封測神裝真係好惡哽

公測開荒我一定唔會去

殺人蜂 妖花區擺明set錯 改翻正常

而家最大問題採集機率改過

同埋地下通道魔石可摸耳改貴D

會即刻公測定點先？

都係封測

正式ser冇係唔係好事其實已經可圈可點
到時摘兩下花都狂miss狂傷

2lv都白傷 真係唔洗玩
斬埋都唔夠醫傷補魔條數

間閪癃代理成日陰啲陰啲咁改setting

商城賣安全帽

採集果度我之前有玩過某d 私服， 真係跟住個不miss 點有時都會miss, 不過我冇玩月費ser , 都唔記得之前係點

我唔知佢係拎左第二個客服端定係點， 覺得佢應該唔會咁麻煩去搞呢d 機率
睇下佢遲d 有冇回應

乜都你屌哂
npc 賣藥又話生產系食屎
npc 唔賣藥， 等你地玩家自己買賣又話未必好事

.

海苔人盡皆知不miss純點都miss埋

屌佢老母糞營運

課金買賣安全帽 囉

賣+採集成功率既飾品
以呢間公司既食相，應該要分埋lv同材料種類

因為成鳩日有d玩家
乜都叫官方改
一個講完第二認同就開始成班人都講
結果官方咪改

咁都可以懶落所謂"玩家" 到

2lv技掛蕃茄都實傷嫁wo

識玩
但增加成功率 純點海苔照miss黎玩9你
變相出飾物但照暗扣機率

最後衝刺 買左十幾set 水同包

商城實會賣卡時

幫手買埋得唔得？
最多比返錢你

佢唔賣都叫佢賣啦

3分鐘就傷左我呆左姐 可能黑仔得制 我另一隻掛到150魔先傷

封測後先改喎唔係咩

其實生產系咁陰乾法
就係唔想你開acc玩
到時有人覺得xxx唔公平又順勢nerf
仲可以話係順應民意

打卡個鐘 同卡時必定賣啦 講真
依2樣一定大把人買
隨時依家我地用果套新手裝 都有得賣

支那仔？
台灣邊有人用傻逼呢個字

見巴哈有條友話大陸懷舊服有d 點會miss
真係唔肯定佢係偷改定根本唔知邊度搞錯左
不過如果公測冇人發現， 封測先發現有改又係奇怪

公測先改喎ching

講左會賣好耐

名都幫佢諗埋

印度輕木斧 伐1lv木
狩獵鹿專用弓 獵鹿皮

你理得人咩人
佢講得岩唔岩先

100% 賣啦，卡時最好賺錢既野，前期咁多人沖lv

護航撚：
咁你可以3開去採喎
免費有機打仲想點

擺明高層俾哂方針要賺到盡
生產採集最好就消失
減價俾人屌到讓步咪暗改增加難度
高層當魔力係手遊咁榨錢
賣鐵牛變身卡技證賺錢有限
最好所有人玩哂戰系俾錢衝裝衝戰力跟住瘋狂pk
之前睇過支那人講手遊公司既思路都有講過
要令玩家之間互相仇視然後就成班課長鬥課得勁去打鳩其他課長，打唔贏就再課到打得贏
但呢招係魔力真係唔work

今晚開個人獵下鹿皮先

打造課金先生存到嘅魔力世界

琴日去PK場，已經有一個連續戰，（打大佬），實係出好寵/裝，逼人課金打贏

我帶左隻人去。最多兩隻人都買爆晒

PAY TO WIN魔力

睇嚟情況唔樂觀
可以準備棄

公測先改， 駛乜急

pay to play咋

我們的理念是不課金玩你媽逼

to小編
地下道魔石唔該改改價錢
12蚊真係唔掂實破產

我不嬲都係唔PK
所以我肯定唔會課金

課金啦

其實魔力有幾多人真係玩開pk
2成 3成？

我都係解下任 捉下寵

頭都痛
等睇正式公測d setting會有幾爛法

改到會有利玩家？
你係咪發緊夢？

0.5 成

係咪話公測先改？
係既話咁唔洗咁急住啦

其實佢改野都係合理
以前月費 現在免費
唔加難度 搞手打和都未必做到

佛誕魔力

天堂咩

水料搞到一鑊泡
打石又少又長期12蚊粒
裝正式又唔知會點

我其實有諗過最焗人課金 但你又高機率課嘅 係vip倉位
好似黑沙咁 冇vip就個倉少好多位 但除開條數又唔算貴
所以好多人都課
如果vip係個人同銀行多位 唔知work唔work

唔可以用常理去理解，唔係改個數字就得

其實佢蠢囉
一早用咩初心sell
依家搞到pk服咁 又四不像
事實水藍已經證明到
隻game免費都可以搵到錢
係支那一心要走短線殺雞取卵

真係永恆封測

唔去果到升會玩唔到？
你呢啲人因間打牛又屌冇石

已經睇過一次

妖花個區原本係咪要通行証先有得去升個到?
我拎左但係都無入過去
都係係維村隔離升

Vip制
每日送水料 跟vip級數分配多與水
增加採集成功率 降低受傷機會
增加治療成功率

我證都無拎過

唉 隻game 愈搞愈撚閪

水藍證明左免費服要搵錢就要出到d 野9唔搭8

我先假設呢個真係佢地既setting 而唔係bug
我唔覺得呢個setting 係短線殺雞取卵
要短炒一定唔會改埋呢d 無謂野，拿拿聲俾你地升高lv 佢賣op 寵， 抽野已經搞掂
賣乜撚野安全帽呢d 已經係長線啦

牛場唔係一向無石既咩？

唔個唔玩，係未升夠唔入pk場住
冇80以上都廢事入
個個魔師10技出關第一件事就係去pk場出技

又要升得快 又要多魔石
獵野唔比傷 100%獵到 最多識自己行番去城補魔

佢地以為都係玩pay to win課長手機game

關免唔免費閪事？
唔撚睇下lol pubg 果啲？
賣skin賣到全球最賺錢
有返多啲見識先出黎鳩up啦屌你老母

成本爭好遠喎
翻版連版權費 代理費都唔使俾

咪話佢發現打牛冇石又屌囉

都話大前題係佢話要人好似廿年前咁
你估佢真係唔想直接出op寵
咁一定冇人會落搭 直接玩私服
但又唔想人咁易賺錢 依家俾人發現又會嘈
咪搞到依家咁

利申：我都想簡簡單單真錢換魔幣算
唔想同佢攻心計 今日依個方法賺到錢聽日就話debug

關獵野乜撚野事呀屌你老母
乜撚都拉埋一齊講

本身收費 所有setting 日本仔都計過
用點卡時間去換item
對玩家黎講係平衡到

現在免費 條數當然唔係以前咁計啦
大家基礎上唔同咗

25升30 我埸埸出亂射都係食左3-4件200mp
miss一兩下採集講到好似唔課玩唔到咁

公灣就得一日
封測就永恆 笑左
搵玩家黎做testing 一大堆問題未解決/整好

Pubg既pc版唔係都要比錢買game先咩？
Lol就真係純賣skin都賺唔少

永續封測
製作組決定將封測時間延長至4月21日 早上10時。

唔好撚玩啦你 咁撚辛苦
打機打到屌人老母1
on99

有無諗過魔c同傳升lv係倒水咁倒？

度度開荒都係咁架啦
你一開始就玩燒錢職自己辛苦
升完隻弓上去 等個遊戲生態成熟d先玩燒魔職啦
識有人做爛個市 監平賣水料

淨係賣黑露比 限時同買斷
果到都係6位數字啦
加埋鐵牛同而家送果個鐘仔
採集賣採集箱
轉樣轉名
呢到都50萬港紙以上一個月

咪理條友啦
一隻本身就免費嘅game
同
本來月費 改 免費嘅game
有咩分別都唔知就出黎屌咗先

我唔係話支持官方 我只係話佢改合理
免費game設計出黎就係免費
月費gamr設計出黎就係收月費
所有setting背後都係同點卡掛勾
現在免月費 入面setting一定會改啦下話

條友痴線 咪理佢啦

大部份人3開
部份人6開
根本資源多到爆, 你易傷到時就有人係木/礦/獵點開檔架啦
你要真掛機咪乖乖地課頭盔擋傷

改又唔講

乜柒都要玩家試玩家屌?

玩魔力係要有火但唔係屌我地
你要屌 去屌官方

哩層睇你點睇
咩都講曬你知就冇新奇感
你用舊game心態睇 定新game開荒心態

所以依家根本上無平衡到
一推玩家要向左
一推玩家要向右 只係睇邊一方向既聲音最多
官方就改

結果一路講 佢就一路改 就一路推遲開服

咁樣改法 不如就比大家唔好卡稱 試埋升職 打神狗同猶大會唔會出事好過啦

咁就唔好撻朵又初心又冇3.0 俾個假希望人

結果好多野都唔同

班人根本冇玩過隻game
之前改ban tk就好笑
明顯之前都唔知有攻吸依樣野
佢態度就係
「改乜都得 唔該你地快d比我cap到頭水
搵到錢我理得你地死」

咁不如出返月費

我覺得最重要搞好ser穩定性就得
驚內生態自然有法則去建立
要改一定公測前改晒
唔好開咗公測有人得益後先更正
同球證吹波一樣
鬆同緊 唔重要
尺度一致就可以

一開始係咁hard sell初心
根本冇諗過整game setting咁複雜

唔係慾火咪得

所以依家咪永恆封測
個代理濕鳩係事實

傻閪以為會好易賺錢
點知捉左蟲

收工一睇，又維護

永恆封測都比我地解左鎖稱問題先
我地想打王升職
唔想純衝lv

其實開fb就要講定有咩係改左
明明咁多人偷改又唔出聲
尤其係原本對玩家有利個d

認同
由3月到依家

第一日成推人就屌工作室會掛料洗錢破壞市場
結果開第一日 50%
到即晚 成日人就屌晒鬼話唔洗玩生產
結果改到70同80%
依家又小小人屌 要返100%

有時覺得官方要有d堅持
結果一路不停見人屌咩就改咩

好簡單
公測去返靈堂升搵第一水

又延期
有排都唔洗公測

睇往績，都幾肯定佢後面啲遊戲內容會再出事
到時有玩家得益左，又有人嘈要洗白
無限輪迴

狗洞一轉石都幾爽

牛埸係打牛?
以前打牛牛合擊慳魔

未開果陣講到巴撚閉
咁撚多人返黎玩就係因為佢話比返1.0 2.0個setting你
然後而家唔撚講陰陰濕濕咁改就有班冇腦戰鬥系係到護航
改撚到咁不倫不類不如直接賣返王寵啦
免費呀嘛

又想賺錢 又驚冇人玩
真心咁搞唔work
可應問大宇都冇用 廿年前個班人都走晒

直接將封測改做手遊既體驗服
大派錢寵俾玩家幫你測試好過啦
反正濕鳩代理內部都冇資源去試

最基本佢要決定好一種設定
因為咁多年 由正服到唔同私服
大家心目中既魔力設定個個都唔同
無可能大家都滿意
佢設定好 就應該唔好再大改
唔岩自己就玩其他 岩玩就留底

改唔係問題
佢而家係鳩改仲要唔講

冇ban tk
有人叫官方ban tk
官方話 攻吸係玩家戰略黎
唔會改tk

唔好比d人留言呃到

隨時猶大果到比佢地搞到 原來全男/全女都無問題
男女道互通 頭批解完就改返

問題係間代理冇能力冇資源去改
整都未得閒整
整完 改完又唔得閒試
Marketing就勁 營運完全零分
d人冇信心 仲點課金
驚你隨時都執粒 或者搞d bug出黎

到而家都唔知仲有咩野偷改咗

靠你當係新game咁慢慢發掘

名氣高既私服都係跟大宇設定做底

自己再buff 冇 nerf

513 水藍 發到豬頭

所以我根本唔會諗住課金
而魔力係一隻唔洗課金都玩到既game
好多野用時間就換到返黎

之前公測得半日，應該未有人咁快去海苔純點？

所以就係lo
咁多人都冇諗過課 營運用愛發電咩

有冇人好似我咁
日日靜係期待小騙出新相
想join小騙onlyfans

都未比人去後期位
好難講
隨時召3聖地都同你改左垃圾石 大家都唔知

係
各大私服唔同settings一樣有人玩
其實我對佢點set意見不大
總知入到ser唔斷就可以
玩到一個點唔想玩就棄驚
理都廢時理佢初心

其實要改呢個真係難
要有一個好熟魔力呢隻game 既人先知咩應該改咩唔應該改
我諗佢地未必搵到呢個人黎consult, 所以變到好似玩家講下， 佢又覺得好似係wo, 跟住又改

改左乜都講聲啦
整張list列出黎，起碼比玩家知有咩改左先啦，好難咩
私服宣傳果陣都識係論壇列晒個ser 個設定出黎啦

勇者您好。
這部分還請以遊戲內的實際內容為準進行探索遊戲。

但係佢係官方黎嫁wo

係
就算乜都唔改
由1.0開始 d人都會玩都會課
商城只賣鐵牛 隨時都搵成球野

我本人黎講 自己發掘 有趣過佢咩都講曬出黎

仲有百份百課金獎券必中
出多幾款抽寵又係好搵得
人地10幾年前已經諗到做左
呢間垃圾好野唔抄死牛一邊頸做撚埋啲on9野
奉勸大家咪課等佢收皮

卡時真係多多都唔夠用
升lv 升技 升寵

個撚個口講 唔課唔課
營運咪驚咗
佢地小公司 今次大投資黎
魔力收皮小編就要做鴨

其實講唔講我冇乜所謂
不過係依家大家唔知佢邊d 係bug, 邊d 係改左呢個先衰
只怪佢個底花花地

或者可能佢話有改到， 但改成點自己發掘又一回事

佢完全冇講就... 其實我都唔肯定降低機率呢樣野係真改定係bug

佢隨時第一個月賣鐵牛都夠錢營運到一年
實有一班人會瘋狂買鐵牛 日肝夜肝
之後100lv po圖上黎 晒下命
之後兩日後賣號棄game

小編我養

屌咩
又延封測
改果些少野洗唔撚洗又延一日啊

小騙開onlyfans開patron我就課
其他不了

講緊基本設定呀
佢公測生產採集砍50%價格你覺得你自己發掘到會好有趣？

惡性循環黎
間野唔落資源 > 玩家冇信心唔課 > 冇錢賺又再冇資源
結論係代理一手好牌 打到屎一樣

之前有位巴打話可能無水裝 而家我相信了

唔課唔課 最尾原來個個都課既
真係唔課 間公司食屎都得
同埋叫得幾多人唔課 連仔唔課 仲有台仔課
重有支那人課
間支那公司 真係會ban柒班支那仔咩 你估

其實無水裝 要10紫裝打2.0既王都難喎

係咪啲大陸仔小圈子？
我玩咁耐封測未遇過

有既，去商城買爛裝囉

有， 應該都有幾百人

海苔有玩過獵都會知係不miss純點

今日有人試左會miss

8紫都得既 不過可能炎2符都無得你刷

肯撚定陰啲陰啲改撚左啦
屌佢老母

可能改左炎2符無8LV石

咁誇張, 以前都係是旦銀行門口執套裝拎把4B斧就去架啦

呢樣我覺得真係會比佢改

所以就係話佢唔知真改定bug
如果真改冇野講啦， 都係岩玩就玩唔岩玩離去
但冇出聲真係靠人估估下
唔知係咪真係試反應

3開採集miss率高左都仲勉強接受
但係如果本身已咁撚易斷線又冇原登
仲同我加miss率咁真係搵你老母玩啦

真係咁易斷線咩?
今次開番無咩斷過wo

去商城買玉打條海龍咪幾好

最基本登入 斷線呢d都未搞店學人搞埋d19野

有撞過大陸仔
但佢地打到繁體字 有問過點解 話改左輸入法就得
同埋未必黎哂雙子 隨時天秤都有

諗諗下有機會係bug
佢座標同出怪率有偏差（eg神木外
會唔會採點都係咁
試下行左十步咁

都可以，但再㩒低出爛裝既機率

唔好再講咩原地登入
你話cut線 原地登入就話
永久原地登入真係痴撚線

d分流上限咁少人

仲lag就食屎啦

斷親多數大斷

而家封測就話升夠唔玩/去玩新星系姐
正式版咪又係全世界狗衝雙子
認得你個名呀
同D食開屎既台仔一撚樣
仲係度瘋狂護短

8騎裝夠打啦
50閃有凸用女神服
配點有血 里雍都係乾1500最多
有難度先好玩

1.0果堆就係
你去到2.0打里雍 是但執套會打成點

如果有原登會有咩問題(限5次)?

會唔會買到破產都未出爛裝？

印象中好少著水裝打王
水袍除外

爛杖機率up

系統應該分唔到係登出定斷線

逆牛先難打
里仔乾唔死/飛就算啦

封測啲王廢撚到

升到以多lv先過到1500血？

真係唔好諗係到打報牛

90LV
80敏爆攻全血

依家啲王改到咗低血
我裸跑都打飛啦

樹老兩個回合贏咗

點會分唔到 以前都係咁啦

應該係支那私服設定黎
有冇高手知d新任有冇係其他私服出現過

熊男都變毒男

8騎重閃80-90閃 (計埋火龍盾) 夠打逆牛啦
用生命硬接乾10

睇巴海都話覺海男少血左

有冇人證實

講出黎嚇走啲人咩
等你班豬玩到一半先發現食緊屎，
但玩開唔捨得棄 game咪仲好

樹老兩回合
以前有個40 50帶都唔得

屌
D王不改弱左好撚耐啦
乜撚野呢個服改弱姐
熊弟路比勁到仆街係1.0時期既事啦
陣間屌多兩屌
個19官方又改撚勁埋D王真係你打埋我果份

有冇巴打試過m1 mac 用vm 玩
早兩日玩到燒咗部舊pc

想出部Mac mini做野
又玩到魔力

呢樣岩
熊男2500->1500血
好似係3.0改

升lv 叫我，想試吓40去打綠生

勸你睇定啲先 都唔知會唔會順利開到服
開到都未必入到 入到又未必唔斷

你班仆街搞到我想升40

仲測到21號 快d upgrade公測算啦而家有得玩都唔想再玩

逐點同你講曬改左啲咩對玩家有利嘅野咩

升完30

今日連game 都廢時入

頭兩日有班人屌入唔到game點拎獎勵麻
佢咪開多兩日

巴哈有片係5個20lv贏
好似得1800-2000血左右
雖然一開波飛左個同埋啲裝其實係4b裝
但都太易如果咁易打以前唔會卡咁耐

根本隻game太多斷層 班老屎忽1.0 2.0 3.0 6.0都有
個個時期都唔同設定

連文字獄都食得仲有咩野阻到魔力撚

開服去練，好似有卡鐘

基本設定都列番出黎啦
採集賣npc 價錢改左要講啦起碼
真係會影響玩家開頭開角色既規劃

我記憶中成隊35打露比係炒撚硬車
成隊40以上先穩但都有機會死一兩件

想問依家封測仲有冇文字獄？

交易bug都仲未話改
公測睇黎遙遙無期

中國兩個字會變****
中 國都會

隻驚一開初期同班同學平均30－35已經打贏露比，只不過打咗2次，第1次唔識路過鐘

係佢QA果陣已經有人問過啲王咩難度
話想要返最初最難個版本
冇理過

想難打逆牛

想下好
班戰鬥寶貝速食撚恨不得亂射一箭一隻防住飛

中國都filter，隻game本身會唔會犯國安法

舊版露比真係好難打，唔係講笑

比我揀早d開升多兩日好過 個稱我唔要都得

有無巴打想30升40
無就5開升

你幾多LV

咁搏

成版係度講緊生產你用第3隻眼睇post？

唔係呢到
巴哈有堆

35,31,31

諸同坤既數據留出

諸係後面都幾有利

我入2隻跟你去打神木洞?

佢物品欄個BUG唔改 係唔係想逼我坐牢

如果破防破到低過240既話會好撚痛

好,5開升好悶

咩bug

主要都係做野
想順手玩到啫

6點準時開服就6點準時去雪山升，-2/-3，有冇朋友仔想黎陪ME

掉唔到野然後戰鬥中會換唔到武 食左你果RD

等陣入咩分流?

有冇同官方講？

未開傑村,有隻36LV想跟

點解可以咁廢

開隻獵同廚黎跑一次先

咁姐係你雪山都未去
咁仲有冇人可以開多2隻人黎？
仆街芒開1隻36，咁我雙開算啦，留2個位比人，仲有冇人想跟團

我入1隻 另外2隻跟另一團神木洞

澳洲係咪連唔到？ 我試左好耐都入唔到

乜野食你個RD
你可摸以詳細D講下咩BUG

外國一律要用VPN
nordvpn推手。

生產職：搞家求打個和

你換武個動作咪變番換你原本手上拎緊果把武

什麼也不做

咩分流等?

雙2? 或者雙3

想問下除左劍士會拎盾之外
仲有咩職拎盾？

姐係原本個行動係換武器，但係乜都唔做？咁樣？

OK 雙2

等陣咩分流?

試試13分流，太前怕會斷

OKOK

聽佢講就係咁

咁就真係好撚BUG
小編快D搞搞去，唔搞就屌你，見字麻煩用公告回

開返ser未

你又熄左驚？

維修完係咪要解任至打到新地方升lv
即係維村出面個bug會冇左？
而家24lv去邊升好

交易失敗BUG?
以前交易失敗會鎖死物品欄
要重新登出再登入先解決到

係東醫叫PIKACHU

13分流雪山+++++++++ -2 攻人佳
有意東醫找

你就係前面比人通緝果個查理？

屌你，加返密呀
唔好咁張揚

重新交易一次唔得咩?

搞咩黎？

有冇神木團-3

無交易 似乎係執左果樣野都會

以前有個bug偷人野 之後改左一次
但係估唔到執左果件野都會中埋bug

雙子1好多人

屌你老母

純白

拜鳩拜

我小學玩係1.0 升2.0 既時候

果時打露比真係40以上先穩，仲要考成隊唔cut line 先掂

打左好撚多次，飛奇村都飛到窮先學到攻吸

果時打樹老都會卡關

今晚有無人一齊10lv上30lv

所以先話唔好買KEY開箱，開到正野咪又係得個睇字，心痛死

有無人遊民偷盜去維村開傳點？

有無人卡住左係登出個畫面?

本身銀卡都掉地
直接開鑑左

我跟你團都中左張銀卡?
有機會係純白

一齊中咪幾好

陰公

琴日打法仔個4條友

推我兩人弓手傳教

好似話咩呃人去打神眼

兩隻弓想升

一遊民20lv，一弓手27lv

難以想像係台灣人講,可能係繁體大陸人

台灣人好似唔係用呢個搞字？

咩地方都有哩d人 唔洗咁上心

點睇都係大陸引戰仔啦

會

又話有花生

巴打同佢pk 姐

又話停機會送返卡時既

有吖，我開到2小時

我冇既屌
商城領取話冇野喎

係你物品有隻豬

有無以前有玩百分百魔力既巴打相認下

好似今日整完之後，東e門口多咗好多人

有

冇呀屌

東醫開始見到人講冇

神木-3

我

屌又推咁快
你哋係升緊40/50定係又開咗新角玩

30lv爆機算 你地加油
今日game都未入過

封測完係所有角色delete定變返level 1?
我記得以前幫寵補血, 如果隻寵死左, 會自動補其他人/寵, 依家變左無行動....

我真係有wo

我個人20lv，想過海去維村升級

禾叫旋風密林

巴打個名好有印象 係咪以前用彼特樣

你記錯 一直都係咁

香港夠大撚把藍屍啦
台灣解嚴都係國民政府唔係共匪政府
解嚴後和平左咁多年
有呢D人完全唔出奇啦

公測可以一齊玩而家做野無咁多時間

有冇CHING有海介可以帶我過海

留個TG

遊民可以直過

咩SER 可以幫你

我唔係遊民又唔想做返遊民

雙子1

地下通道++++++++++++-2

雙1

陳童佳

我係東醫門口 走馬看花

我都想過海，有個新20lv

我可唔可以一齊去？

可以呀 雙1東醫門口

訓左全日 公佈左幾時公測未

加咗你

宣佈咗永續封測

有冇人玩到30就冇動力了

邊撚個再話係亂碼同我成條水龍塞入自己屎忽窿

8點玩可以玩到1-2點
一唔一齊？

中國 非法懷疑粗心魔力犯國安法

btw 好想塞

一返工就冇動力了

一開見人已經打炎2
玩到好似公測

幾lv

醫生帶標好定刀仔好

叫團既已經45
我30左就唔想玩

唔想玩既最主要原因係辛辛苦苦升完d技返黎最後會刪

到底係所有玩家集合係東醫,抑或突破到分流人數上限

打字頭頂個chatbox係消失得快左定係我老左反應慢
係東醫見到人叫團成日望唔切人地企咩位

老左

琴日法仔團呢要打頭目了

我仲升緊40

夜d

同一格企咁多人好難搵

1lv 都無升過

等飛

頭目好似50LV？升高少少LV，防飛

完全唔知有咩做 唔通真係升40

雙1 東醫外面撞鬼...

幾點go

雙1東醫有以前feel
但係仲係差少少
以前仲有成堆寵 修防修武

咁要加防

要等埋谷巴，應該冇咁快

封測呀

封測都算正常既...

血防傳教

加血定加防好反正都係十合

咁不如純敏魔，反正都係飛硬

而家開始玩 聽日10點前 上唔上到30lv

後日先完

好10點打？

POKEMON巴打唔見左

唔係20號10點咩

補返張圖，岩岩4技

你問谷巴好過啦，依家最主要係等佢。
不過命運巴仲係唔係到？見字回，麻煩

改左21

佢訓緊覺

放工番去鳩捉下寵先 今日個ser情況如何

佢係你張床到？

又延左啦 21號
阿婆都30到
變撚左公廁稱

琴晚無斷線 雙1好多人係東醫 好有feel

天平撚feel 唔到

咩see

Ser *

雙1東E人就夠多, 但無人出聲

個個都3開掛機

四隻人 兩個會員acc 30曬

唔升等公測鳥

我5個ac 升晒30 都唔想玩了

買左4SET 水 賣2SET比你
等陣加我名片先

又唔叫

個個都升到30就停
都無人再出團

雙1大斷！！！

分流2斷左隻
你的角色在線上

你唔係訓左咩

入返分2了,THANK

世界沒日呀

30去40要幾耐，仲有兩個鐘咭鐘
30左唔知做乜好

其實有少少唔明個稱號要黎做乜
反而咭鐘實際啲

卡死左!

雙1大斷
此帳號已在線上 GG

22去邊升好？
神木又唔夠lv
打倉又慢又難打

都係打守衛

我冇事呀, 仲坐左你個位

醒了, 食埋飯

已卡ser
GG

哇屌...真係奇跡....我岩岩雪山斷線，重登竟然返到雪山，呢個服第1次遇到

有冇人維村打蜂

30-40
4~5 HR

你冇得打頭目了

我準備去~-2你嚟唔嚟

呢個睇運氣
我斷左重登原地企係度 但係隊友飛左返法蘭城

卡鐘lv40先送一個
你3開比邊個人物用
食之無味，棄之可惜
隨心升算啦

不過我係喺天秤4

咁就召集一下團友先

HI

有冇人解完神木個任

我都係，D隊友連唔返

我你命運，差谷仔
仲要搵多個35LV以上攻人

偷升既後果

最少要有45UP

乜鬼野45UP，你自己都未45啦

今日返工先睇御劍
話叫40UP 真唔真?

聽講你岩岩魂斷雪山

天秤咁撚LAG既屌

雙子皮都收埋

死晒

我唔記得頭目有冇改過，但御劍軒應該係用舊版BOSS既建議，佢寫得40都係有根據。
至於我地升埋40LV先打只係順便，本身諗住35LV就打

又斷~JM9

終於5隻30
SERVER有D唔穩
登出SAVE一SAVE先
仲有1隻10LV

我連得返線，但隊友......
我沒有隊友了

有無人成日斷線斷到我都唔知點玩
次次斷都變左IP，係咪上網問題？

等緊你

斷左隻

又入返

我ok la
搖撚準備

今晚既雙1東醫似返個樣

我差1隻人就升完LV，等唔等埋

單挑, 你有攻擊吸收

傳教先有攻吸攻反
斧士得乾

痴撚線係咁斷線點搞

等呀
btw 有無人帶我上雪山

等一陣條線好返D 有無人行去雪山條村
35 或遊民25

我3隻

我地返哂東E等你

我連得返呀，又係雪山

一陣邊到等

食完飯GO未

而家大斷你敢唔敢行
你雙幾

雙2

係咁斷

C子洞買完水搵你

谷哥比我偷完名片就唔見左

其實追左po 咁耐，總係會有玩家覺得唔岩心水，唔合佢心意....點都搵到位黎插
唔係話要護航，其實依家睇到個營運至少都會聽玩家講野，會去改，但點改都一定會有人嘈
最簡單拎生產賣價黎講，50%對全世界玩家都唔合理，改80-70，依家一樣有人出黎嘈改左野唔初心，

咁好喇，如果營運唔改，比番原價你，到時免費制，一堆人/工作室去掛幣，到時個物價又自然唔同當年月費制...因為可以無限多開，但到時無時間玩生產果班玩家又會嘈佢都00%賣價，攪到魔幣貶值，佢地會生存唔到，咩都買唔起，所以只要初心唔跟番大字果套就點都唔初心，點都有人嘈

問心我最初心既魔力就係大宇果套，有牛鬼有boss寵，咁佢依家無，唔同我既初心，係咪又要屌？
所以點改都一定有人嘈，其實盲反既不如唔好玩，護航既咪由佢繼續護航咪算...

問心我就唔屌亦唔護航，佢地肯聽玩家意見係抵讚，但我最唔滿意依個營運就係攪咁耐都攪唔惦個ser ，依家等到真係無咩心機...

我想呀
幾時

名片？

我見到你點頭, 就點左你名片, 點知你轉頭消失左

幾點打王

等我升埋40先，差10萬左右
10點左右應該可以集合

好，我都上緊雪山

又卡帳

好，你上埋雪山可能差唔多

買左11SET 500水
夠35升40啦掛

仲要唔係隻隻有...諗起有d on99

使唔使 東E 等你

斷左

我雪山又斷線
救命

On9天秤都係咁斷好撚期待公測

因為斷

我雙2係咁斷
點算好

去雙20la 不如

我分流13都係咁斷
基本上冇SER有得避免?

ON79天秤都爆炸

我雙1, 2, 3都斷,其實係咪全部ser都斷

斷左返法蘭城

唔撚玩啦垃圾

我好似入錯分流去左12

入左20, 東醫門口

返城先，要傾分流，唔知邊個用得

雙10好似OK
雙10東醫等你

到左

我地都轉定20分流

斷埋,好似唔多掂

即刻斷哂

屌，一樣斷

帳戶已經在線

等一陣睇下點先再算

我係14 SER 都係,, 已經第4次

東醫得小貓3-4隻

我到了

我45up啦

（3隻加埋）

信你,
入4分流東醫搵你再試多次

5個acct有一個狂斷

一直斷線，我都唔知點升

重差1 LV先到30
乖乖地比我升埋去得唔得

似唔似DDOS既感覺
頻率斷線
1斷全部分流都有人斷

斷斷下有藉口可以延長封測

有D似

全部都有問題
一陣會唔會又緊急維修

仆街芒巴在不？我地係20分流

彈下一個又一個，登入器又死埋

勇者您好。
請嘗試切換不同的分流以及切換至穩定的網路進行遊戲，查看能否改善您的情況。
而我們也會持續對伺服器進行優化的

下個post topic又要改啦
講左獅子洞賣包npc會刪走

OK即黎

屌你老味
又話搞掂左通行證個問題
搞條撚

封測後

封測結束後

狂斷,想點呀,仲想升下LV

痴撚線,雙1斷到傻
轉戰雙2算
雙2神木內部團,有無?

有冇人行上雪山升到40? 而家35

點好卡左....
而家22lv ，掉左通行證 入唔返

仲係咁撚廢...到底想點

到時點去雙子玩

有回朔down聲
冇野做bug下錢去玩下抽獎都好
懶開lv1洗錢

基本上咩SER都會斷

雙1係特別唔穩定
可能好多人想撞入去

14LV有冇人升:LV

11lv去左貨倉

11LV就去?
練下技算

封測開始暫時未回過

不停斷，係0堂玩唔到幾場就斷，試下去咋，依家再去0堂

岩先中左隻丘比特

你地抽幾多錢先中到d寵

撞到我狂斷,斷到卡人在線

我以為係我係咁走左去14暫時未斷

似ddos啦
要玩嘅早3日已經開局
冇理由今日先黎塞爆人流

我成晚開過5-6個人, 抽晒每人5K, 3皮幾野就中

係咁斷 飛到無晒錢要問新角色拎錢

雙子冇事

點解天秤都出事

依個唔係封測玩法咩?
狂開人拎5千去抽,抽爆佢

又或者岩岩維修係官方改每個ser人數上限試下頂唔頂到人流
有人話維修完明顯見到多左人係同一個ser
結果仆晒街

勇者您好
非常抱歉給您帶來不佳的遊戲體驗，請您耐心等待一段時間再嘗試進行登入。敬請勇者原諒，十分抱歉！

勇者，您好
這個問題已經反饋技術部門處理了~ 造成您的困擾，十分抱歉~

如果係咁都還好
證明官方真係有做測試

我升lv拎獎勵姐 錢無用就35去到雪山了

3日. 3日都無玩過, 個GM係咁道歉 SORSORSOR咁

有撚用咩

重溫下岩岩維修佢地話修乜
本次維護主要內容：修復伺服器穩定問題

越整越衰

頭目團出發

要唔要打神眼

可能佢自己試緊野

玩到咁大

人嚟，同我塞爆佢

查到自己個public IP 未

邊撚度有改低個守衛遇敵率......
一步一場喎

靈堂隻石像鬼小幫手唔見左

梗係要，已經派左麥林去打

夜晚人多問多次
有冇巴打用緊m1 Mac行vm玩？
想出機但驚唔support

公測先改阿

玉板打王團

同個GM CHECK 晒, 佢話幫我唔到, 等IT搞, SEND左20張圖, 1-20既斷線圖俾佢, 係咁SOR, SOR佢老母咩

雙14 有無人去貨倉

呢個魔力卡帳時間仲耐過玩

買無WIFI USB連手機WIFI 好過啦你

返黎雙子

乜隻石像鬼咁難捉架咩?

雙子呢兩日都好順

2lv好似易捉過1lv，基本上扣一半血，無精盟既兩三張卡都捉到

我用回力蕉打到隻1lv 一半血左右捉左10張都捉唔到

有無巴打知，經常斷線後，連返之後話轉咗IP係咩事？

LV1係特別難架

你有無圖鑑 有無買錯封卡

巴打！我都係咁

我費事行多轉買左30張落去
屌你老味遇到隻2lv 打左一半血1張搞掂收工

點解你地玩到...

1lv係特別難捉

好似係公測先會

玩唔到既用咩ISP阿

笑左

設定 > 網絡 拉到底 > 重設網絡

更新 / uninstall driver 都試下

我好慘

星期6升到30LV已經冇再上線....
幾時先公測呀

麥林超勁